Zeven gevangenen vrijgelaten, zeven bloederige hoofden op snoeken, de sleutels van de vervloekte vesting van de acht sterke torens, enkele ontdekte letters en andere gedenktekens van gevangenen van weleer, lang dood van gebroken harten, - zulke, en dergelijke - zoals de luid galmende voetstappen van Sint Antoine escorteert medio juli, duizend zeven, door de straten van Parijs honderd en negen en negentig.
